WhatsApp對話證卡城冇冷待沙拿

卡迪夫城球員聯絡官與伊美利安奴沙拿的WhatsApp對話曝光，證明球會並沒冷待對方而導致沙拿自己租用小型飛機而出事。

英國《每日郵報》周四展示卡迪夫城負責與球員聯絡的官員與伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala）的WhatsApp對話，證明卡迪夫城提出替沙拿安排航班，由法國飛赴卡迪夫城參加操練，但沙拿以經理人已安排私人飛機為理由拒絕。

傳媒忽然展示相關資料，或因沙拿的經理人麥基周四晚接受BBC訪問時，批評卡迪夫城冷待沙拿，把他一個人丟在酒店，導致麥基要自己安排飛赴卡迪夫城的飛機。麥基的說法，似有把墜機責任推給卡迪夫城之嫌。

「卡迪夫城毫無作為（在安排飛機上），沙拿被抛棄在酒店，我們要自己安排飛機。我透過很有經驗的機師軒達臣安排飛機，但不知道他最後安排哪位機師駕駛。卡迪夫城的做法令人遺憾，他們想把責任推給我們，希望將來的調查能還我們公道。」麥基較早前說。